湯十一歌頌封王朝，竟以被侵略為榮，實屬漢奸行為!!

屌你老母湯十一
封建王朝殘害中國人民，好大喜功
幸得孫中山毛主席辛苦推翻封建主義呢座大山
你條撚樣竟然幫佢塗姿抹粉
最賤格係明明中國被人侵略
咁慘痛既歷史
你以之為自豪
我豪你老母
你家陣好撚鍾意被人侵略咩
呢d係國恥黎架柒頭
仲有乜撚野1930日本侵華?
1894甲午戰爭我知，1931年918我知，1937八年抗戰我知，史事混亂，你讀屎片架死漢奸

歌頌滅華夏既滿清
以之為榮
係名符其實既漢奸行為

我覺得佢係到曲緊
好難相信讀撚咗咁多書講咁嘅嘢

人侵身體

唔知佢讀乜撚嘢歷史
唔識又喺度9up 搵架嚟丟.....

你個文明侵略就講成教化,殖民就講成施恩,打輸賠款就屈人不平等

一個國家幾千年嚟畀人越侵略領土越大，真係異數

其他國家連人送地咁交自己比中國,
一定係咁

漢打西域
唐打到去阿拉伯
明萬歷三大征
清緬戰爭 清越戰爭

中國5，000年 有暗示？

中國如果以前冇入侵過其他國家，何來今日咁大版圖奶共湯渣去死啦